{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 W(더블유)"
    },
    "text": "当ダブルユーホテルは32室の客室を保有しており、旅行者を歓迎します。 近くには京春線春川駅があり交通が便利です。 当ホテルは様々な言語で案内をサポートしていますが、これには韓国語も含まれます。 客室内にはWi-FIゾーンと携帯電話の充電器、電子レンジが提供され、利便性を高めます。 ロビーには24時間無料で使用できるコーヒー豆と自転車置き場があります。 客室内のシート、寝具類、タオルなどは1回使用した後、洗濯して清潔を保ちます。 ダブルユーホテルは清潔で快適な客室で皆様をお迎えします。 予約の際、訪問日とお名前を教えてください。 会員には特別割引価格が提供されます。 周辺にはレゴランド、ケーブルカーをはじめ、さまざまな観光地があります。 訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、親切なサービスと広い駐車場がメリットだそうです。 部屋は写真と感じが同じで、きれいで息苦しくない雰囲気です。 また、ユーチューブやテレビ視聴に便利で、出張や旅行にも適しています。 位置が良いので様々な交通手段が利用でき、部屋も清潔で広いので快適な宿泊を体験できます。 ただし、エアコンフィルターの交換やトイレの水圧調節に不便が生じることがありますので、この点を考慮してください。 駐車場は十分で、位置は春川大橋から近いですが、顧客応対が無愛想だという評価や虫またはクモを発見した場合もあります。 しかし、非常に手頃な価格でお部屋のコンディションと清潔な布団やタオル、香り高い化粧品を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダブルユーホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルは32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの近くには京春線春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルは様々な言語で案内をサポートしていますが、これには韓国語も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの客室内にはWi-FIゾーンと携帯電話の充電器、電子レンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルのロビーには24時間無料で使用できるコーヒー豆と自転車置き場があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの客室内の寝具やタオルはどのように管理されていますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの客室内のシート、寝具類、タオルなどは1回使用した後、洗濯して清潔を保ちます。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルは清潔で快適な客室で皆様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの予約時に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの予約の際、訪問日とお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの周辺にはレゴランド、ケーブルカーをはじめ、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、親切なサービスと広い駐車場がメリットとされています。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの部屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの部屋は写真と感じが同じで、きれいで息苦しくない雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルは出張や旅行に適していますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルはユーチューブやテレビ視聴に便利で、出張や旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ダブルユーホテルの位置が良いので様々な交通手段が利用でき、部屋も清潔で広いので快適な宿泊を体験できます。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルにはどのような不便があるか教えてください。",
            "answer": "ダブルユーホテルにはエアコンフィルターの交換やトイレの水圧調節に不便が生じることがありますので、この点を考慮してください。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ダブルユーホテルの駐車場は十分で、位置は春川大橋から近いですが、顧客応対が無愛想だという評価や虫またはクモを発見した場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ダブルユーホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ダブルユーホテルは非常に手頃な価格でお部屋のコンディションと清潔な布団やタオル、香り高い化粧品を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 847
    }
}